毒遊緊廣島 開始有小小悶

依家第五日 仲有三日

好多野睇wor

大路嘢都睇得七七八八
巴打有冇咩好介紹

吳市睇船
遠少少有兔島，貓島
去山陰又得

其實好撚正

仲有500 yen去松江

我淨係買咗山口關西pass 山陰應該去唔到
兔島睇船今日去咗
聽日淨係plan咗去山口睇鐘乳石 諗緊加多個咩景點好
今日就係plan得太梭差啲悶死
巴打知唔知山口附近仲有冇咩好野玩

松江呢啲我嗰陣覺得太煩冇搞到
第一次毒遊驚死所以七日hostel都係喺廣島
用廣島做據點周圍走

去左尾道未?

仲可以踩下島波海道

去咗了
但冇踩單車 搭咗纜車上獅子岩 勁靚

岡山

張pass冇包
暫時去咗尾道 吳 博多 兔仔島 聽日會去山口
巴打有冇好建議

宮島都唔去?

打漏咗 去咗喇!

記錯咗 宮島先係獅子岩
尾道係千光寺

秋吉台
錦帶橋

岩國

500yen去松江單程3個鐘
而且松江仲悶

聽日去廣島玩4晚

下關，小倉

去埋下關門司港啦 夠一日

落福岡

去岡山 坐山陽本線來回都係3000YEN

我聽日會去秋吉台 入完秋芳洞之後直上秋吉台 但係錦帶橋應該唔會去 冇咩興趣

應該唔去啦

巴打諗住去邊玩

唔知趕唔趕得切 張pass得翻聽日一日用

山口條橋+河睇左？

我翻酒店研究下 thx巴打

唔係好靚咩，其實有無河魚

聽日吳 後日宮島 後後日尾道 後後後日應該岩國再+少少地方

一定得，有新幹線，先去下關門司港，夜晚去福岡天神食埋屋臺返去都得

未! 好睇?

好!咁我聽日去下關睇下之後先去山口 多謝巴打!

山陰 角島大橋 元乃隅稻成神社

山陰冇包

宮島建議一定要上獅子岩 真係好靚 同埋記得show 本fun tourist hiroshima 有discount 唔好好似我咁傻仔比多350$

聽日睇完答你

新幹線坐到小倉再jr九州去門司港
租架單車塔船去唐戸
睇少少景點/食野再去關門隧道（有單車既話要推車）之後返去睇鐵道博物館
最後還車行街

Btw 我今日唔記得租單車就上左船

博多大撚把野玩啦 又多野食

就係錦帶橋

如果我想門司港搭秋吉台會唔會趕唔切
得翻聽日有pass 又好想去秋山台

咁要check下秋山台去小倉幾耐 我今日冇食唐戸市場就行左12-5

我反而想問下岩國再尾道會唔會唔夠時間
見有台仔咁行
但台仔旅行通常打完卡就算
得既話可以空一日去竹原

咁我聽日早啲起身去完秋山台再睇下有冇時間

我覺得夠 尾道唔踩單車嘅話4個鐘一定行曬

八日唔去岡山真係冇野做

當初諗住hea啲玩 後尾發覺毒遊太hea我頂唔太順

去左一個月広島 stay人屋企
係広島展望台識左條㗎妹

巴打識講日文?

係呀
有冇上過去？？5-7點個時 好靚